2020 KPOP 十大迷人雙眸

10. 金彩元

個鼻唔靚 單靠對眼都拉返均有8/9分

9. Winter

詳細唔講 望兩眼就明 唔明就唔明

弱智拉

反周庭？

牙降咁正先排第十？

8. 張元英

童顏巨眼

擺明靠化妝都入到圍

快啲出 要多圖

已知第一名

你唔好排住
牙降個鼻邊到唔靚?

以為係十大迷雙峰
唔怪之得搵咁耐都搵唔到對波

7. 瑟琪

想當初第一次睇Rv就比佢對睇迷住左…

OK 你繼續

6. 曺美延

我地女孩子們既國際級美人大姐不用說了…

Winter正

5. Weeekly Jihan

毫無疑問係我見過最美麗嘅眼睛之一…
有好似寶石一樣嘅光芒…
One of the most splendid eyes i had ever seen....
shines as emerald....

樓主幾客觀 大概估到第一係邊個

1.崔藝娜

估計頭三由IZ*ONE包辦

4. Loona Heejin🐰🐰

混血級既迷人大雙眼皮+淡淡憂傷…

1.黃禮志

呢個層主識D野

3. 李露多🐰🐰

溫柔…甜美…bewitched or charmed....